支唔支持鑿開紅磡站調查真相？

支持，睇人仆街最開心
唔支持，再起過你賠？

如果可以呢20年全部基建都鑿開，我估一半都過唔到標準

人地fb講過咩都可以掘出黎做證據， 石屎牆又點解唔掘得呢？

鑿開知道又點？
咪就係改則改到得為止，唔通佢會啟過咩